匯豐個投資全速易app jm9

成朝登入唔到
而家就叫人更新
但去play store又唔見有更新

應該hot fix 上左新version, 但play store 上app , 如果係多人download 果啲，佢會分批放出去，廢事developer 上錯version 比人屌

用番銀行APP

老實講我都唔知佢另外整個APP 有咩好處

平時D 野我都唔會用佢黎睇(佢太經常要重新login 先睇到太煩)

睇唔到幾多人入貨走貨

牛牛啦

支牛不了

牛牛幫你賺錢

全盛時期既財經台究竟有幾多垃圾牛打手

珍